[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1515)

外掛仔

slow

半大

外掛！

外掛仔派我

烏法整粒先啦

慢到不會講

半大上啊

火車頭快入呀

就黎入波

快入啦屌你

負評外掛 財運亨通

入波啦火車頭烏法

無左我就無人夠搶

上啦烏法

-8c

半大石屎紅毛泥水泥英泥混合溝埋一齊gel

28523577

勁共勁共

勁少射門

主隊入波只係時間問題

有冇人買咗角大

快手入兩球

烏法入唔到比人入啦

冰封角球好冇

差啲以為自己中咗1001

Me

快d入啦

半大含撚了

佢地半大開到再幫你戒

烏法快入波

入波阿

烏法 火車 nba!

開半大黎回下血先啦

宜家仲入到

識唔識開po

快手開個半大比我

咪守啦開個11出黎再繼續守啦

今日紀錄:
銀河3.5s
銀河5/5.5s
銀河12.5s
psg no goal
psg 2.5s
火車頭 半大 (跟Fs巴!)
火車頭盤 (跟Kaka!)
火車頭fg (跟藤原浩 )

漏左Polo對家4x5:
火車9.5s
哈馬比10.5s
梅斯盤
明尼路盤 @$40

$200

第一次開 有咩注意...想留言唔小心搶到....

個天叫你唔好戒 入多100起機啦

食屎未

收嗲啦外掛仔

外掛仔派未

主隊會入先

靜到

角大未

聽日睇下有冇巴打派比我

唔派學咩人開post

唔批

理得你邊隊入阿 唔開個半大黎2隊都唔好踢下半場

火車頭比人禁屌到我收番一半都算屌你老母

冇賭球好耐了...

火車頭係點叫㗎？

轟轟轟轟轟

半細1.2倍點輸

半大啊

高未

半大gel得

半大只需

聽日馬會開幾點 又要入錢

得2射 點入波阿 亂射都射番下先啦

入唔到人龍，就入自己龍啦

UFA 第一球
雖然無得買

半大點贏

Nba未啊

12點

勁共準備針

仆街喇今次

原來開左波 半細收息波

半細gel
半細邊有得輸

收到wind 你私食不少

火車頭黎料了

半細點輸阿

半細點贏啊

諗唔到半細點輸

整兩次12M比火車啦

買半大咩心態

3c

4

半大係信念

整2粒12m比烏法先啦

角細針

4倍果然係4倍
唔會開得出

一人一球先

角細去緊ifc

4c

法國得
整共一樣得

法國開出左

水戶都3.8倍 最緊要有信念

條link慢， sor

比你燈到仲未入波...仲要比烏法禁住屌 molamola

入佢啊

半客

角大船

停c入波

半細cashed

直接入佢老母456啦，咪刷角

洗唔洗係咁刷呀屌 9.5s仆得街

半細GEL

沉！

半細已經落左馬會等聽朝拎錢

球探個野壞咗

立即比2個12m火車頭

我估會停好耐

角細頂實

鳥髮個種勁

火'車

希望啦 4角 頂番五十分鍾之後先有角ok?

快手入2粒啦 理得你邊個入 入到就得

15分鐘夠半大啦

快d nba啦

gchi 快手nba

半大手足比d信念

個APP係咁彈出黎
但唔係入波係角球

半大針

5c

烏法 危險進攻:26 4射1正 2角
火車 危險進攻:5 2射1正 3角

0:0完

刷撚夠c味阿 唔入波都立即停c

屌 補返個角大先

學下洛杉磯銀河咁456啦

角細就針

無即場 手足輸到傻左?

全部針 半大角細

入佢老母啊

999

佢有365

外圍

呢場角細串埋下場角細
法國一玩過關就針

妹完未?

半大 角細都針了

主能夠

唔好射中 屌到佢地入波ok?

ifc 見 連針7口

排定隊 連針5口

上盤針得, 無間斷禁屌緊火車 5射2正

抖下啦

國冠杯買哂半大

收到急電 5分鍾有一球

客隊攻唔入根本無機會半大

兩球一齊入得唔得

半和全和0比0

56K

巴拿馬總統打比你？

半2全2 is okay

烏法入波未

普京打比我

整粒烏龍球+12碼啦仆街 入2粒救下世界

半大只需11分鐘

3x4 ok?

半大只需_分鐘

訓 唔玩了

-5c

又係個d 禁屌唔入俾人反擊收死劇本啦

角細點頂

5分鐘入爆佢 唔好比火車頭抖氣

刷佢老未

跟手幫我借啲核原料 想炸左馬會佢

入多200
每次用本金用20注咁買算

買蚊注試試 不過我冇買

全針

有咩同個官講

角細針了

10蚊注玩得耐d

入佢啊烏法

挽留爛仔牙 重開清爐

刷c

無波入 踢黎做咩

力頂角細！！

唔買仲出毒水害人! 又留番堆正水起收費青爐

小妹沖完涼出黎要見到0-2

不了。。。好大壓力的
遲啲先出返水

Gchi

上嚟up 下

你有冇廉恥架

ccccc

半大只需5分鐘

9.5s點頂

頂呀!!!!!

入兩球

唔好迫害咁多手足！

烏髮半場0:0 派錢

立即入番2粒阿

半大點輸

cccc

禁區都入唔到

冰封！

半大手足下次繼續努力

c又刷 入波又無 點頂

半大 只需一分鐘

快手入2粒啊 就訓著

究竟火車憑乜讓人平半

角大

唔入 刷c

信念

都係少掂西波為妙
寧願慢贏好過快針

俄假點解會買半大

依家吸下主飛姐

下半場會入啦 驚都未驚過

4倍真係4倍 可能性會唔會太低

冰封角球！

究竟馬體會憑乜讓人平半

半細 水泥gel
屌無買

信念[/size=1]

同樣道理

7.7

冰角！

如果角細收埋皮針剩150 真係要靠日職絕命8x1

派我

4分鐘入兩球

說好的半大火車頭

1.2有乜好買

半大只需要

笑9我

半大針了

易勝呢排又轉返開高水個邊，dlm

低到10次有9次都開唔出

唔入比人入啦屌你

針剩30
靠日假全大了

唉 針

烏髮有辦法

屌你老母閪車頭唔入就比人入2粒啦 攻又唔攻只會守守守

刷角啦

不了

半大四倍會買好多咩，使唔使針啊...

仲有2分鐘可以打nba

半大半大

冰角！頂埋半場先！

俄假妹波聯賽

已經準備好西花主勝

4倍搏下

唔中就針
$30

唔刷c 點都得

下半場火車頭nba ok???

2018年仲有人買閪花

可以度定後日啲日職了

$100

求水

唔刷點入

細住玩邊會針
又all in

可惜對面係西船

半主得唔得

兩日 1k>300

以後唔買有莫斯科3隻字既波

半大只需要針

鳥法6射3正...火車2射1正
危攻 35:7

上盤輸半都偷笑

柯煙了$50

俄超

兩隊廢隊全家比狗屌啦 屌撚到有愛滋 仆街含撚死 落埋地獄
利申 買左少少半大 但都好嬲！

半場0-0 5角

屌俄超成日冇波入的 死仆街 睇個班球迷真係訓哂係度

補時都唔補

馬會還我一包煙仔

fs巴好多人見到你買5千以為你好有信心

有d一定買好大

時都唔撚補

訓超都好睇過佢地

我就一早講左唔好掂呢場
冇人聽.....

成班手足IFC 跳左

$5000散子黎架咋

半場 5c 全場

角細抖下先！
留翻d力一陣再頂！

見你買左5000
醒目即刻買10蚊

成班仆街等出去比車撞 波都唔識入的垃圾

4倍半大有人敢all in

講到明細注又唔信 無計架

唔怪得4倍

針 50

狗會邊有咁好死

細注叫下波 下場繼續叫

冰住啲角球

小注搏下

feel到d怨氣好重

gchi

俄假係琴日無啦啦發癲開半大全大

比水戶嗰場引到賭仔

買左鳥法嘅朋友有福 我講真

9.5S力頂

你個名

頂

問題係見到FS 巴果5000蚊, 唔少人照跟

利申跟左50 但買左半和 夠回血

下半主羊應該救番唔少手足

上盤全針

有火車盤既手足

火車頭下半場456啦

今日紀錄:
銀河3.5s
銀河5/5.5s
銀河12.5s
psg no goal
psg 2.5s
火車頭 半大
火車頭盤 (跟Kaka!)
火車頭fg (跟藤原浩 )

漏左Polo對家4x5:
火車9.5s
哈馬比10.5s
梅斯盤
明尼路盤 @$40

$200

直情唔買
因為頭先佢太旺

睇個班人 一d聲音都沒 真係有夠垃圾 都係美職容易賭半大簡單 夠正氣

俄假

Last希望 1:00果場有大蛇帶領手足贏錢

屌你咪再燈啦

㩒屌唔入比人入

正常應該半5全9⃣️完

就嚟燈到可以開青爐

唔比！

gchi 雖然你個名

0：0就開出

10c

456到我每日叫你一次全黑哥

咁就出事架嘛

呢場入一粒都偷笑

456 你留返黎發夢應該有

唔456都123啦

啲人一見到五千一注就以為人地大注可all in

有10個C聽朝唔食早餐

哈馬比半一盤

諗唔到點輸

拎早餐錢去賭咩心態

通常都開中位數

火車嬴到聽朝空肚食早餐

點解我係體育台見唔到個波po要search數字 先搵到

買角細係咩心態

一點場覺得角細2.5細

你block左開po個個

半大了

全日四場角球盤都係細

全黑 你睇幾多人憎你 開始懺悔未

哈馬比呢啲閪波

感激巴打

報分報到比人block

個條外掛🐶

9成9係

4千上盤4千fg個位

wfc

條友個名我都未見過

是咪條友搶po搶輸左比外掛就直接block左全黑

原來黃俊 要左勁共盤

記番因爲成日報假所以block左

互block

聽講佢反左底 12中9

10C

羅甲

打個飛機轉個運

Hide Blocked User - 畢曖劣J

黃俊反底啦

10中9完就開始掉轉黎開

哈馬比大船係咩

係角細

今晚孖膽我既! 大家可以慳返10蚊唔洗買

客隊快d 456

下半一開就角

屌佢老母456角

燈閪俊要左上盤 烏法點輸

4c是夢嗎

9.5s 想針

俄超角球開始停20分鐘

7

收返自膠

咪刷C啦 入波先啦

2.5B

火車頭 準備轟隆轟隆

襯未爆,1折出售睇下有冇人要啦

火車頭然波以後唔做火車頭

放2個 勁共上盤飛

全大只需

冰c啊

我五折收

6c

悶到，等訓超

求開十c

俄超一般都鍾意super

留TG

5分鐘就針 您唔好再賭啦

10.5B 有2倍

入了

就針

火車頭贏唔到一粒 全隊都變火車頭啦

法國手足成日jer me 係米有咩5會

青山喜犯

各位角細手足身在何處

9.5s 穩如狗

7c

去緊ifc

火車

gel狗

火車上力入佢

好大機會0-0 垃圾火車

唔好迫害我好冇

9.5角細邊有得贏

半大角細已經搭緊車去ifc

烏法yc 打交未

9.5S冇得輸一定

其實上盤都幾穩 有半格

呢句岩聽

主隊快日

又done

GEL錯邊呀DODO

角細針，好多gel
等日假或者下場算

你買左上盤？

9.5s 頂住啊

唔輸真係偷笑, 烏法禁住屌

好彩冇入角細

9.5B 又係食撚滑

火車入啦

dodo 今日又針五舊，哈比馬嗰場有無水

同求

Dodo唔好gel

正常都係要哈馬比 不過如果大船就通常開對家 結論 不賭就是贏

-3c

做做貼J圖就得 水??

ok 我乜春都冇買都係摺埋

dllm 駁唔到

因為dodo準 所以好驚

有冇烏髮手足

我會唔會燈到教父爸無入球㗎

今晚係下盤之夜
特利堡 梅斯

8c

-2c

針了

9c

唔睇了，希望斷埋哈馬角細

Polo

痴線架烏法

比多c

屌 又話角細好穩

可能9c完呢

特利堡盤 救得1個得1個

最後一角我報唔了 1點再戰

10.5-2

-1c

梅斯其實勁過主隊,穩到

最後一角我唔報了 1點再戰

佢條4x5跟哂佢先

仲有30mins 9c完到我派500比你

我LM OK?

我了

lm bot 自動留名

多謝你先

唔入波咪踢啦屌

職乞lm

咁快9c

9.5S力頂30分鐘

留名睇爆

lm

買上盤是咩心態
利申：無買 dodo唔出水=skip

黃俊反咗底喎

又係降班既受讓 諗起特老

你對唔對得住你個名

9c完場既話乜都得

Dodo 點解清爐無Nigga美女

OK

Blocked

爆

原來爆左

Sor

10c cashed

Polo 反底

連俄假都角大到 polo反底日阿

封你老味咩 宜家唔係10c?

咁火車入未

1001

cash

聽講全黑要了10.5b 咁應該依加冰封得了

400針到30，爽

訓超都有入波啦 俄假70分鐘無柒頭

Polo又燈左

noddy揸火車

上盤未

佢頭關係9.5角大喎唔係咩

Sorry 巴打 睇錯

俄佬波真係 又嚟半00全00

平注 跟了

感覺到哈馬比大船

Gun

501

哈馬比
半客

佢頭關過左
姐係剩底全買反水

全大針哂
All in 哈馬比-1

Fs巴今日出好多場

係喎老屈左佢添

邊個係nigga 美女

11c 輕鬆

POLO 咩水

單雙鬼唔會比鳥法個0:0斷我單掛

入波未姐屌你老未

有10.5盤？

小妹投注左火車頭

有阿

妹完未。。。

全部都白雪雪 有無古銅or nigga

入未

烏法頂住啊

火車頭贏一球夠啦，比次機會啦

轟隆入未

火車頭贏唔到俾火車屌啦

咁多燈閪買左火車 烏法點輸

火車入一球啦

屌奶星走地火車受讓

火車咁近都要射俾個龍

火車求入

0-0完 啦 輕鬆到

gel

兩場都得半格 狗會羊晒

火車唔入全隊俾狗屌

烏法1:0 ok？

追多場戒賭

火車頭贏唔到成隊都係狗

兩邊都唔識攻

師兄下場點睇

咁樣串有冇得唸？

訓了，希望火車頭可以入波

哈馬比低水半1盤買哈落手

頭關都過唔到

呢場齊齊收錢 幾開心

睇黎小妹要下海了

比球十二碼火車頭啦，唔係佢識撚入波咩

fs 巴

燈閪俊要左火車 烏法點輸?

又收半格 爽撚到

哈馬比讓和抵玩

哈馬比10.5角細
盤睇落哈馬比大船

仲係0比0

有邊次哈馬比唔係大船

比斯特2.5b

大炒格

哈馬比重鎚出擊

哈馬比可「堡」3分而回

唔入輸埋去啦 半格比狗屌?

火車頭絕殺俾火車屌！！

支持

同路

自己回自己。。

習慣下

yes

火車頭贏波扮火車頭叫

屌半大全大已死 針2K

哈馬比半場波強試試

烏法cashed

必細

1:0

烏法

弱智

頂實

THANK YOU

輸埋佢啦火車頭，無眼睇

我鍾意呢個心態 半格真係餵狗都唔夠

0-0

火車頭你肯入未？

烏法+1，0:0頂撚住牙

勁你老母共

哈馬比 係咪大船 好驚

汪汪

上呀火車頭

係

哈馬比

上場幾正氣

對左

Cash未啊烏法
趕住下場

盤王 哈馬比 細細個就聽過呢個名

快D入呀火車頭

屌 唔記得咗上次買火車頭先輸咗 今次又繼續買火車頭

哈馬比半大全大

1.68..... 仆街馬會

哈馬比必勝

兩隊都妹下妹下

諾弟今天如何
一陣睇中哈馬半和

四分鐘全大

死全隊啦入唔到

屌火車頭差d

真係半細全細0比0

快入呀火車頭 1粒夠啦

咁都唔撚入...

2隊踢100分鐘踢到0:0 咪撚再踢啦屌你

全隊俾狗屌死

咁都唔入。。。。

繼續針
應間玩下角

幫手足喊定口號
再買俄超斬手指
火車頭全隊空難死

轉埋盤

依家唔是盤王啦

烏法12碼

秒巴，你喺未來有無睇到哈比人嗰場幾比幾？

12m

哈馬比轉盤 all in對家

主隊12M...

陣間場波狗會無即角

入佢呀火車頭

轉盤,要哈馬比了

12m....

主12碼

笑左

屌

咁撚樣

12M

有全格了

讓-1 哈馬 買唔買得過

睇佢MISS

哈馬比轉讓一

Miss

入左未

半格都唔比返你班上盤人

唔係咁樣爆我0:0呀屌那星

小妹抵下海了

咁樣輸埋半格

半0全0 邊個都破唔到俄超阿

屌你老母 斷腳啦

Missed

0 0 gg

miss

MISS

餵狗

笑L左

假到笑撚死

上盤仲有半格

12m都miss

垃圾

Super

真係笑出聲

假撚到咁

死都唔比全格下盤

miss直接完場

半00全00

好彩

俾埋你入都入唔到 抵死啦

唔要呀！拎去餵狗啦！

好彩拎番少少

你下海拍AV?

咁都冇高水全格， 黑仔了

齊齊cashed 精神

再買俄超斬手指 烏法全隊空難死 火車頭立即斷腳

斷腳啦

睇埋啲燈閪要咩先

轉左盤 仲買唔買好

00 2隊垃圾比車撞死

12m真係咁難入？

pen都...

下場買乜

星仔 你今日五場預測係乜 上下上下下？

而家買定先

半格好過無

烏法收錢

gun fs

好撚假 12m都射唔入

重注半格好過無

轉盤！！ -1!!!!!!

試下推少少落哈馬半和起機

ok 跟

哈馬比串明尼路
中撚硬

屌佢老母12碼都唔入

網球Xinyun Han 讓分+5.5
機票都要錢
我唔信第一輪輸咁多

BLACKLIST俄假

應間角大

唔知留唔留意巴打個user 名好

哈馬比半和
哈馬比10.5角細 x 明尼路W x 梅斯2.5細

做乜9

真

All in 4567點睇

有冇人可以教下路 剩低個三場可以甲點串？

特利堡 我了

又半和 不如半大啦

下盤

上下下盤

gun

哈比有無live link

Thanks

名都錯埋

跟POLO角大試一試先,想反底咁

呢排黑 小心

派唔切錢，唔駛買哈馬比對家
不賭就是贏

心靈投注 哈角s
唔夠錢買係想點

今日紀錄:
銀河3.5s
銀河5/5.5s
銀河12.5s
psg no goal
psg 2.5s
火車頭 半大
火車頭盤 半
火車頭fg

漏左Polo對家4x5:
火車9.5s
哈馬比10.5s
梅斯盤
明尼路盤 @$40

$200

真心我今日好有感覺

你走啦

又角大
polo反底

特利堡+1 我了

咩感覺

客勝 大波

最後2關會爆

請問fs有冇出心水？

哈馬比上盤ok?

半客 角細

巨乳

456

哈馬比半一 加下轉左1球

半一上盤

轉盤,上盤

再針我以後不賭波

即場西波又來了

角呢屌

哈馬比盤

挽留帽仔

特利堡點輸？

錯有錯著

入錢再續前緣

上過IFC的快活 針到仆街既感覺
琴日入2k > 4k5 > cashed out 2k > 1.5k > 過左12點到啱啱11點 > $250

Jump 未hoal

dodo你有冇買

中到頭5抽2派100

2x1 la...

第一關針

me

LM

Lm

哈馬比半大

梗係無啦

.

polo要左哈馬比盤 仲最大信心

你停一停啦, 買咩燈咩

都係正數呀

好耐冇上過大船

lmlm

0:0開哂我食屎阿

其實真係無可能00,00

帽仔要死啦 聽朝重要開會，無心機

信心1）一球盤，2）半客，3）角大

same

佢半場0 0都開到我食兩舊

Lm無壞

又燈

同船

重點係前日入 2k 輸曬2k 琴日先入 2k 而家又針剩個本得返250

留名

烏法贏盤都屌

入注特朗普fg玩下

456未

黑到無膽 針到無錢

半場0 0 就有手足睇路

屌你我知道你買左主盤

特利堡一開波就叫緊糊了 買左下盤嘅朋友仔有福了

屌唔記得冇即場角買

12m miss 無全格

報假狗斷腳未

客ng

頂。。。宜家先講？ 屌啦，無了

半格真係餵狗

Same
望住無咗先醒起

你唔講都唔覺假分狗報左分,一早BLOCK左條友

我唔怕同你講 我未cashout過

入貨未？

半大哈馬比 上呀

哈馬比半大 針

封

求polo今晚反底 放過我

執m9

根據polo+fs巴同船定律 有8成開得出

封乜撚

哈馬比 最正氣

有封

頭先想入手佢封左陣

想直屌2.5s 有無同路

心靈投注 特利堡下盤

1:0夠未

哈馬比入未

polo+fs = 100%

Cls 一野落返去2.5

主撚尻

針 串錯咗 串咗呢場半和唔係角細

個賠率同2.5/3差唔多 點買

汝娘巴
你未訓？

條友一早被我block左，但佢不停1:0，好撚煩

心大心細 入唔入好

polo要左半客 話唔埋好事黎

叫哈比人快手入一粒比我地好過

始終都係未入到比你 sor ah

哈馬比點輸

垃圾比攻得怪怪的

入左手 睇波！

2.5細波了

和客希望開到

哈馬比係咪綠色
屌個場唔開燈

下盤點算

蚊注咗+1上盤同角細 應該crash硬

仲唔入波=上盤針硬了

下盤日

就訓喇 岩岩先搞完翻工啲手尾

經過先啦 我都就戒

心靈投注 哈馬比半大

綠馬比

+1上盤?

手殘自

3x1
1. 哈馬比半和
2. 梅斯2.5細
3. 明尼路W

No shoot ball?

踢得咁妹分分鐘最小走盤

12分鐘0c

+1上盤咁抵屌

特利堡+1食撚滑

祝羊

半客 半大 針

睇路各位 啱啱要左無入球

買唔切

腳都未起過

半大唔到 我旺角大叫哈馬比 我屌你老母

唔好買
應該會針

馬會開得即場都係精選過
唔閪都唔會開

搭定車啦

10蚊00先

除左國冠 其他都西到仆街

15分鐘0射

8.5s

OK, 8.5B

你當左俄超？

0c 0shot

有無角分

收爺啦

唔係好覺哈馬比贏2粒 呢啲高位低位隊對決好似冇咩正氣過

2百萬孖寶 一係爆冷 一係超大比數

撐黑巴

半客半大都jump了

隊西波分分鐘比人入埋

小妹要了法乙主 早抖各位

屌，今日輸到仆街

必勝客！

比個半客我先啦

1射

半客有polo sir做自由龍頂實

俄超死左幾多人

主2客0

POLO 10.5B, 1角都無

下盤日

884

哈馬比防守好撚廢

又黎半細全細0比0

半大只需？分鐘

888

1c

1c了

派唔切錢 無得推落特利堡盤

2 /2.5 似入得手

好似開即場都冇嘢好買…踢到咁樣…

上盤夜

無角就咪開即場啦

黑走左球12M 屌佢

主定客？

咁快降盤 1.5/2 有機

要入手就快

主先入後反cup

畀勁共勁共撞散哂

哈馬比作客慢熱

gun了

主隊3射3中

哈馬比 比人黑

全程客入我會安心d

咁無啦，有主場球證加乘

好彩避撚哂呢埋西波

半場0:0,下半0:1,0:2 CONFIRMED

希望得

連尼住自爆....

斬波

1:3

又細波..

腳都起唔到讓人一球

火車頭上次中過伏 今次避了

無角,搞笑

原來連尼住=肥絲

好呀！客0射
老婆女朋友被人內射456，重係度妹波曚盛盛

笑撚死人

扔錢落海

10.5b 欠10

係撚係今博

日清，你反底未？

冰撚到完上半場！！

半場入番粒先啦哈馬比

同路人

0-1

Goalllllllll

靚到

哈馬GOALLL

keep住！

快入多粒

sorry 角大累左你

半大-1

穩如哈馬比 GEL

盤王基本上就係盤王

goal

話入就入好癲

世界波

比利時
哈馬比
比斯特

好勁射得

繼續，入多兩粒唔中出你地老婆

正氣比

痴撚線 一射就中

比多粒

入多粒

456佢哈馬比

唔屌唔duck

仲加密 懶係有寶咁

遠射

痴線 一個射門就入

信念
唔好入咗粒就9踢俾機會人追和

0-2

Dodo，我細細個就聽過呢個名架啦

屌 主隊快上

一粒唔夠穩陣 再入!

0:2

0:2波蛋

一分鐘半大

收到

456黎啦

0-2 訓先各位手足

0-2 快撚到

痴線 做乜又0:2

笑撚死

無買呢瓣

你56K就咪撚出黎柒啦

快到 半大

我道歉

半大只需1分中

買左波強0:2...冰OK?

加油入埋佢

屌,爆我孖膽

正氣

半大話咁易

半大cashed

訓得

1分鐘半大

2.5s jump

半大！！

半大易到..
要左上盤FK

..